[秒殺]乜野日用品寫書最勁?

1頁內應該有人估到

屌 毒撚無人理

玻璃杯
因為有大文豪

筆